# はじめに #

このプロジェクトはセカイネット研修 Spring Boot編の資料となるソースコードを管理しています。
研修の章ごとにコードがコミットされているので、主に差分を中心に参考にしてください。

### セットアップ方法 ###

Eclipse ([Spring Tools Suite](https://spring.io/tools) の使用をおすすめします)プロジェクトとしてインポートしてください。

### 権利・帰属 ###

このソースコードの権利は株式会社セカイネットが有します。
このソースコードの利用に関しては、研修資料と同様です。（常識的な範囲内での再利用や改変を認めます）
お問い合わせは (contact@sekainet.co.jp)[mailto:contact@sekainet.co.jp] までお問い合わせください。